[政治清算]上年麗晶居民同政府對著幹，今年袁國勇就借弱感冒搞麗晶居民

唔以反假疫情為主題，香港人連半點抗爭能力都唔會有

仲叫緊你防疫既人，唔係白痴就係鬼，冇其他

“戴返好口罩呀”

那裡有反抗，那裡必被病毒收拾（鳩噏哥前書6:9）

走啦共產黨

口up就有病毒，港共政府做咗神仙？